有邊啲電視台啱屋企啲淺藍家長睇

屋企父母難得問我除咗cctvb之外仲有咩電視台報遊行
話想睇啲比較中立
有冇推薦？

推一下

Now viu

viu

開電視

有線新聞台？

屋企係比較舊嗰啲電視
32？

你電視睇唔到viu 開電視？
有冇自動搜台過？

你上黎問之前一d research都冇做過，一d知識都冇？

不如教佢上網睇

110？

六十幾🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

好似係109

依家香港啲後生仔邊個仲會睇電視🤔🤔🤔

thx🙇🏻‍♀️

Viu
香港開電視

講台名啦屌你
咩32咩110呀 講人話呀

你智障黎架？ 搜下台先啦

唔識用電視就智障？🤔

你搜左台再多爹啦智障

Rthk既直播好中立 因為唔講野

Nowtv
332 24小時新聞台
331 直播台 有時事多面睇，夜晚9點會重播
平時會邀議員同學者出席討論，都有觀眾打上去

RTHK 利申打手 最愛頭條同鏗鏘集

RTHK

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰